番工番到信心危機

明明做得掂都覺得做唔掂
好厭惡做

我以前都係咁，去到一個點 I don’t give a shxt on my job , 之後做會過得好啲

邊行？

返工姐，洗咩咁上心

just chill

樓主應該都係工程

永遠出五成力夠㗎喇

啲同事係咪好閪？

出5成力會做唔掂

行西對手西

特別係啲老屎忽

對手問題嚴重d

姐係點 可以講多d

返

會習慣

你唔care 份工作時，信心自然返哂黎

而家做到冇哂心機
日日返工都心驚膽顫
成日覺得唔知幾時比老細搵位話
但又做唔到賴皮咁
好佩服以前d同事可以做到軟皮蛇咁

我以前都軟皮蛇mode, 但去到咁既疫情，就開始驚會炒我

我公司好難會炒到人

我以前都試過，抱住「你炒咪炒」嘅心態做嘢，的確好過啲

我呢排被辭職了，原因係上司話我工作表現不佳(上司一月先調來)，咁我同大老細講呢一個月想調盤，橫掂我都咁不佳，點知個上司唔ok，話點都要跟到last day